有無人覺得飲茶搭枱有時會好尷尬？？

如題

如果張枱夠大就無所謂，我試過去機場某茶餐廳搭枱，張枱細到死，我叫個餐都擺唔落，好在個地勤哥哥清左少少位比我

唔會，仲會無視啲人
活係自己世界好爽

唔會
我老母3唔識7都同到人撘爹

試過食咗人地籠野

飲茶文化就係搭枱

夾錯隔離籠點心

用左人地張卡黎 蓋印.

咁咪唔好搭台

好佩服伯母呢類人
搭爹究竟有咩技巧又唔會太尷尬

老一輩先得 而家啲後生仔個個碌電話鬼理你

最憎

唔會 人地食唔哂 可以幫手食埋

啲乜柒冰室都係，好撚憎搭枱，有外人喺度咩嘢都唔想講

夾錯點心都好平常

唔會 成日一個人食飯搭枱
有時搭著呀叔呀伯加把嘴同佢地吹水 好撚好傾

屌講到啲阿伯唔會睇報紙咁樣 咪一鳩樣